點解英冠咁智障?

富咸拎第四贏附加賽就有盃捧又有牌拎

但西布朗拎第二就冇盃捧又冇牌拎?

英超第三夠乜撚都冇啦 英冠第三仲想點

賓福特走線就係為咗個盃，而家乜閪都無

英超第三有得騎住英超第四

球迷可以開post騎撚住人

有runner up trophy

憨鳩得過德甲尾三同德乙第三踢 仲要係兩回合

冇計 四弟開post話騎三哥先

要防止升降機上去ma

另一個原因就係有咩事都可以留低d大球會

好似今季德甲雲達就留低左

起碼唔會贏咗有個杯咁搞笑掛

搞個熱身賽都可以整仲大飛機盃架，關乜撚野事

德甲尾三贏左有個盃
咁會唔會無歐賽入場券嘅隊都博拎尾三有個盃落袋，好撚反智

sorry, 原來真係咁柒

講真 大球會有本事就一季跌落去再升上去啦
史特加咪又係咁
好似漢堡個d咁7 ge唔抵人幫

邊個話第二冇杯拎

唔緊啦 234都係loser

年年都有人講
其實第二都有杯仔捧

但個注目程度好似附加賽決賽大過聯賽拎第2

年經

尾兩場輸晒
特登踢多3場附加賽賺電視率收入
最後留返英冠再玩過
傳奇球隊故事

Fourth is a trophy

依個我真係唔知，我見西布朗ig又冇盃

其實有杯有幾搞笑 人地真係四隊爭play off winner 如果琴晚賓福特有銀牌攞就搞笑啫

咁樣可以防升降機咁做咩唔德乙頭三同德甲尾三一齊都踢附加賽 就係話唔公平囖 兩個級別球隊金錢投入都唔同 實力差咁遠 一係就乾脆的兩個升班位好過啦

我幾鐘意 意乙個rules
升班第3 lead 過14分直升

降班尾4 lead 5分唔駛打playoff

英超頭四有歐聯

嘩依個我真係未聽過

尾三贏附加賽有盃捧真係好屈機

荷乙:

拿荷甲尾二同尾三真係同荷乙踢升班附加賽架

錫周三扣12分下季執行...所以唔使降班
韋根扣12分今季執行...季尾搏盡爭少少要降班

以為樓主講呢單野

實施左好幾年 但好似冇試過做到

on9得過拜超貴為四大聯賽之一，依然仲係踼18隊

呢個合理嘅，德甲德乙得34場，所以直接降班係有d嚴苛，不過建議好似日職咁，一場過德乙主場踢，德甲贏唔到即降班

英冠又真係好痴線，46場真係冇符碌啦掛，都要踢附加賽

夠英甲智障？
今季腰斬，餘下比賽用ppg 計分
結果啱啱好踢少兩場既韋甘比由第7升左上第三
仲要俾佢贏埋附加賽下季上英冠

列斯聯都玩左3季

大佬呀, 英超到季尾中游隊伍起碼可以博下歐洲, 英冠如果冇附加賽,有乜好打

咁點解錫周三唔今季扣呢

所以？

wigan唔係要降咩

16-17 尾五lead尾四差5分, 成功令尾四都直降
同年費辛隆尼第三lead第四9分已經係lead得最多
不過最重要果樣係兩回合和左計排名較高果隊贏
丁咧都係一樣玩法,仲要一場過冇加時,冇J1牌照冇得玩playoff仲要冇補上

咁樣季尾有機會默契波

排第五果隊會送分畀第四果隊(如果咁啱對賽)，令對方追貼第三果隊，齊齊有得打附加賽

荷乙第八FC Emmen升完班留咗兩年今年第三年
但係好似都係第八嘅RKC好廢 第一年就差d降班 好彩因為武肺唔洗降
利申：荷蘭波fans

今年英超都係爭3爭4注目過爭2

法甲都係用ppg

當年睇個升班制度睇到我r哂頭

其實觀賞性好高，舊年RKC 係最後一秒入波贏5-4（唔係十二碼互射）我年年都好鐘意睇